城巴694好撚大陣尿壓味

邊撚個係車度痾尿 dklm

係我屙既 係咪有咩問題呢

城巴

唔怪得咁撚臭

新巴呀

冇冇冇 得個知字啫